［是日風向］只撐黃店唔撐藍店係「潔癖」

[旺角呢間酒樓阿姐同副總經理咁撚吋？] 應該得到阿布泰式懲罰！

正皮嗰班唔該去洗下臉坐低認真思考下佢講緊咩
唔好被人偷換概念

根本係同一班「人」係到打稻草人 打完又賊喊捉賊

講鬥黃 咩「人」最勤力大家都知啦

同意，但更大問題係正評嗰班人，成幾百個我唔信全部都pr，即係有人真心buy佢套說法，咁先最撚大鑊

btw連仔幾時先肯搞9班pr

人又係佢 鬼又係佢

有班高級ac平時會扮人派膠 不過一講政治 黃藍 移民就現撚晒形